街工梁耀忠死撚左去邊

街工梁耀忠死撚左去邊

佢死撚左去地獄囉…